
Ticket Notification

Die Ticket Notification hat folgende Aufgaben:


- das Programm muss eine Verbindung zum Emaildienst aufbauen und die zu jeder neu einkommewn email eine mpr3 abspielne
	
	
	optional:
		- ein spotifytrack der sich vll nach ienem Kunden richtet
		- google Nest authenitication und dann die notifgictions über google nest abspielen lassen
	
Verwendetet Technologien
	- Raspberry Pi
	- Lautsprecher undkleiner Verstärker
	- python email client
	- python mp3 player
	
	

	